# Notes:

- [X] Round total price
- [X] Traducir todos los textos
- [X] Extraer componentes
- [X] Bugfix language
- [ ] Mejorar las cartas de los productos
- [ ] Microservices? Event arquitecture?
- [ ] Tener en cuenta el registro de producto más vendido
- [ ] Preguntar sobre la conversión de moneda
- [ ] Ofertas
- [ ] (Stepper) Pago: introducir un teléfono, email, nombre y dirección para crear el pedido
- [ ] (Admin) página de informes: matriz relación producto / nº de ventas; nº de pedidos creados vs nº pedidos completados o cancelados; balance € / mensual
- [ ] (Admin) página de pedidos: sección de pendientes por revisar y usar un código de colores en función de 1 a 5 días (1 - 2 verde, 3-4 amarillo, 5 rojo)
- [ ] (Admin) página de pedidos: rechazar manualmente un pedido
- [ ] (Admin) página de productos: CRUD + Stock (checkbox)
- [ ] (Admin) página de pedidos: Comprobar si el pedido ha caducado, ¿Quiere recuperarlo?
- [ ] Notificaciones:
  - [ ] Email de confirmación de pedido, por favor ingrese el dinero en XXXX XXXX XXXX XXXX, en un plazo de 5 días como máximo recibirá respuesta (aceptación, rechazo)
  - [ ] Email de aviso de la caducidad de los pedidos
  - [ ] El pedido, una vez creado, tiene 5 validez de expiración para ser pagado
  - [ ] Track cuántos clientes llenan el carrito pero después se arrepienten
